美國搞成咁 印太戰略睇怕都玩唔成

明明早兩日仲見連登燈得咁開心
應該都無乜人會預變成咁

宜家唔好話香港
睇怕日本台灣
甚至東盟都將會一堆人被清算

我覺得大家唔洗諗走佬英美啦
準備定上火星啦

印太最初都係奧巴馬提出

中國統治印度都係一件好事

又唔駛咁灰, 日本, 澳洲呢D係唔會動搖.

美國放棄繼續成為自由燈塔嘅話 咁就由我哋照腦世界

照亮

澳洲直情洗濕咗個頭

true but 唔arm聽

奧巴馬同Trump既目的唔一樣

宜家指既係trump版印太戰略

聽唔到聽哋到

奧巴馬係連登 係 臭馬

TPP

二回事
黑鬼果種係做個樣

侵真係行動

唔好離題啦

你問下佢個印太入面台灣係去左邊度

其實都無得返轉頭
一係就日,台,印度, 澳洲自組聯盟
拉攏東盟 同中共分庭抗禮
佢地都知返去4年前既狀態一定會俾中共完全控制
一係反抗, 一係俾人完全入侵
呢舖真係去到決志局面
但唔樂觀 安穩得太耐 各國已經無左果種反抗意志

煙幕

無美國做後台就等於Rpggame入面打boss無補師咁
遲早唔夠血

講真係睇美國頭

咁侵個印太台灣有冇份

左膠愛印度 dirty work交比印度囉

提出從不間斷 執行只有侵
睇唔到 睇唔到

都幾大鑊 侵侵連唔到會點 美國唔幫手 中共一定持續打壓

講緊自己？又一件

開頭係trump 推倒tpp

Trump開頭兩年冇乜反中

舖撚哂路啦 mq9都賣埋過去
做多4年實包埋佢

你覺得呢？

侵主動退出TPP，都係行動

賣軍備奧巴馬都有做啦

冇啦個聯盟未有已經散咗

其實睇返個時間
奧巴馬做總統果陣
台灣係馬英九做緊
果陣既台灣係講緊美國都仲驚你洩露機密俾支那既程度
又點會同你玩

真係要好似猶太人咁堅定信念

無論要用幾多代人時間都要走落去

佢賣個啲得啖笑

邊有離題
Indo-pacific strategy明明係obama任內出現嘅嘢

記得有ching講過
侵幾個月已經賣咗黑人成個任期咁多
而且唔係賣廢鐵

PAC-3原來係廢鐵

TPP無包台灣

我上面有解釋
咁雖然係奧巴馬提出
但時間背景同實際內容唔一樣
所以前設兩個係唔同嘢 宜家講既係trump版印太戰略

我唔知
我睇唔到

果時馬英九做總統, 美國又未同支那反枱, 點會包台灣!

有冇軍事ching 分享吓

有機會更加要走歐美
歐美係為咗國民利益奶共而唔理香港
只要移咗民, 就無問題

趁美國內戰
俄羅斯 印度 可以趁機攻打中國
一齊分豬肉

obama個印太係唔撚包台灣，
孤立到台灣要搞服貿，
引發太陽花。

注意：哩度既指既係trump版印太戰略
與奧巴馬無關

火星都好快納入中共版圖

其實只係侵玩得叻
但玩得叻/玩得廢
同
玩/唔玩
係兩樣野黎
就咁睇我唔覺得民主黨會唔玩
起碼民主黨係亞太區重點就係強化美日同盟
當年奧巴馬提出印太個concept係俾支那人鬧到仆街話係針對中國
結果先出現左支那係支持侵而唔要希拉莉因為驚希拉莉會繼續奧巴馬既印太戰略

有冇諗過美國係高Lv帶新手
打打下斷左線

Obama 果個係亞太喎

香港何德何能呀，單論泰國個資歷已經深厚過香港幾倍。
仲有韓國、台灣，你當呢啲戰鬥咗幾十年嘅國家係死㗎

TPP唔包括軍事

變相綏靖政策
精彩啊

已經諗到到時一有火星移民肯定會俾成堆支那人狗衝插旗

TPP實際上都係推台灣去死/去支那嘅行為
就係因為有TPP所以先有台灣當年服貿，好彩台灣學生擋到，唔係就一早賣哂台灣啲野比支那

TPP台灣冇份馬生先搞服貿

咁唔係為咗反枱嘅話咁依個重返亞太為咗咩？你有冇發現你句嘢logic 有問題

elon musk 表示 : 發達了

梗係唔會淨係香港玩撚曬啦 你估我哋係金鐘大台咩

台灣位置處於第一島鏈 重要位置
所以因為隻狗就應該放棄台灣?
無考慮過向台灣施壓?
想當年美國可以向國民黨施壓 放生支共
依加台灣比當年更弱勢就唔可以施壓?
根本藉口黎

Search下 亞洲再平衡 2016之前 美國已經準備緊擺軍隊係南海

連登仔標準答案：我咩都唔知 民主黨奶共

火星月亮太空無得避

有tpp先有服貿？有陳同佳先有送中？ 入tpp先過服貿係馬英九嘅借口嚟

美國幾時加入一帶一路？

問題係轉左個大佬佢地重會唔會咁強硬先

奧巴馬唔幫細國家逼到人要奶共，下下恰熟狗頭認低威，
而家睇拜登好似話都係奧巴馬既幕僚，哈，仲話要勸中國守規矩，真係岩岩訓醒咁

咁呢個時候唯一要做嘅就係脫離戰場

佢中二病發，唔好怪佢

又番中東同俄羅斯玩泥漿摔角

所以馬斯克先要搞火星移民

好似搞活動咁
個發起人（搞手）潛左水既話
其他人都會慢慢無左件事 不了了之
宜家trump就係搞手

咁點解2013支共係南海玩人工島 無人阻止
當時嘅美國總統 做緊乜鳩 ？
要到2016先準備 擺軍隊係南海？

海又填完 島又起完 亞洲再平衡

印台日澳加埋夠唔夠支那抽 黎緊呢黃金4年支共應該會開行turbo偷技術繼續急速發展軍事力量..

咪係 佢而家俾人恰 恰到想心口呀 唔同佢deal喎 啖氣咁易落

一陣俾班火星原居民打撚死
移民等於做蝗

台灣日本澳洲byebye 由其係澳洲
日本可以食香港條水 台灣都重有晶片 澳洲除左開放移民唔係等死

起碼要拉埋東南亞同韓國
不過無可能

美国人

啱啱瞓醒？肚滿腸肥到鞋帶都綁唔到呀

係架, 所以好快拜登就陷入兩難

佢話傾, 中共話, 你跪係度先同我講野

佢搵其他國家, 其他國家話, 中國南海同肺炎件事你點搞?

對內有一半憎到佢仆街, 然後佢應該同時比人彈劾緊, 仲有佢個仔D野

我唔知佢可以點, 應該可能立刻退休掛, 佢做左佢責任,就係幫民主黨推低阿侵

如果美國唔玩
日本就冚家剷而家突咗個頭出嚟

岩呀，一齊上Twitter 多謝拜登支持者，大家共享中國人榮耀

祖國要勃起來了

奧巴馬俾左咁多錢中共，美國同中國貿易逆差極大，淨識左膠

我本身唔睇好侵，如果兩日前喺呢度咁講，會被三毛。

移民要趁早, 遲早到到都係反移民政客上台

宜家講會變勝利球迷

最慘係台灣，韓國瑜隨時反身

印太攬炒

唔趁早就會俾蝗變火星原住民

正常有民主既地方會左搖右擺

得70km 同harpoon 比
簡單啲就係pac-3 就防禦武器就真係ok 就算唔係mse 都夠"防禦"
但係trump 賣比台仔個啲完全係攻擊武器，就係要你台灣變成可攻擊方

thanks

只有盡力拖住支那, 等局勢轉變
無理由任佢宰割

望就咁望，但一旦不幸燈上場實際操盤係Harris 你都唔駛旨意有啲咩印太戰略

啱啊 移民到英國美國俾班鬼佬當中國人咁打

印度：屌 而家仲打唔打？

印度澳洲做哂condom

其實有無連登仔考慮過

如果Trump 2008年做總統可能都會偏中共

Obama 如果2016年先做，可能會比2008年更硬

與其話邊個做，不如話係時勢推使美國政策方向

開頭侵既外交知識=0, 19都話過佢當選初期外交政策交白卷

反到善惡之後侵係揀同支那鏈過民煮擋就揀同支那合作悶聲發大財

手段唔同已經差好遠
除左侵，就算其他共和黨人都係太溫和

你睇下一陣佢搵咩人做顧問咪得
基辛格出返黎 做佢顧問都似

共和黨
Pence Pompeo 拿華路
反共意志堅定

佢得個UP字架咋喎CHING
我提出2025移民火星添 到時記得用我個名命名呀唔該

南海軍事化響邊個任內發生㗎
ISIS立國同普遍伊斯蘭恐襲響邊個任內發生㗎

力架馬橫睇掂睇都係陀衰家, D兵擺響邊度自己人既形勢就越不利我係美軍我第一時間會諗條友係咪想拎自己友條命去較飛

佢地都係斯文人
唔敢學侵拍枱屌人

最心噏就係年nature, science呢D學術權威都俾左膠同支那滲透晒

拉攏南泡就算鳩數喇

擺明會啦

係咁奶冷手執個熱煎堆

唔好咁睇，你話dem親中，其實obama臨轉莊已經開始反中

係trump 推遲左兩年，好似你咁講，佢唔識，仲得罪晒啲friend. 之後好難合作，pompeo 揸其先攪番掂

我諗大家最好睇多陣，好似呂秀蓮咁講，Biden已經俾GOP set 左agenda. 好難親中，你驚佢做唔晒4年好過

我記得<年代>明居正定唔知邊個響李登輝逝世果期有講過台灣總統大選點解會同美國總統大選同年兼一定響後者之前舉行

就係要確保美國現任響台灣選舉既過渡期保證台灣不受支那吞併. 邊個失咗就直接唔駛選咁濟

力架馬響自己就落台先借D倚話反支都唔排除係為希婆造勢先咁話, 仲要有姿勢無實際果款廢到無倫連D傳統教派既人響聖誕節想講句Merry Christmas都會俾人批判當年普京點大庭廣眾落鳩佢面仲歷歷在目

其實賣攻擊武器唔係好事 , trump份人唔中意戰爭 , 代表台灣分分鐘要食自己

而家只可以睇下佢之後點做，都係果句「走到就走」

原來基辛格未死...

如果佩洛西都落埋台就GG

南海個島係2016年先突然之間爆出黎

散水局

防空同反艦比射程
你都好嘢啊

有美國左膠放水畀支那實唔夠抽。